狗有人工加 青年無錢派

係咁架啦 好出奇呀